你平時點樣稱呼"新加坡"?

1. 新加坡
2. 星加坡
3. 星洲
5. 獅城
6. 叻埠
7. Singapore
8. SG
9. 其他稱呼?

坡妹

死魚國

波國

Cu

Terry喇

鼻屎國家

波老弟

先揸波

港獨楷模

SING

自己諗野既時候會強調個gap
新gap波

Singawhore

屌 笑咗

升架波

笑撚左